［我要鬥黃］ 鬥黃不是這樣鬥的

要自己同自己鬥
比起琴日 我今日又更加黃咗 應該好快就會黃到發光

你呢 連登仔
比起琴日嘅你
今日嘅你 係咪更加黃
你今日黃咗未？

鬥藍就唔同喇 鬥藍一定要同人鬥先過癮
「你唔翻廣州住 你敢話自己係藍？偽藍！」

鬥黃就自己同自己鬥
鬥藍就一定同其他人鬥

善心打破零回覆